有無人識Photoshop, 跪求幫個小忙

唔講定大概幫咩好難有人理你喎

幫手key 個人上另一張相到 有兩張相，一張有我一個fd，一張係佢個fd, 但佢個fd 無去到佢畢業典禮, 所以想key 返個合照出黎 大概係咁

Po出黎好快會有人幫你

放張圖出黎我幫你整

photo please

點po 個fd 出黎 比佢知實死，tg 我啦

唔po出來真係無人會理你😂